林鄭: 南區擁有著名嘅景點, 例如海洋公園

笑死人

香港有好多型男，例如八両金。

以前的確係好補香港味
而家改到長隆咁

然後俾幾百蚊去著名景點做瑜珈

cls

景等係咩都唔知...

我地個特首垃圾都好著名
應該開放俾人參觀

香港仔個水上的士搞掂未?
維港個水上的士搞掂未?

門常開有名物

例如水馬